請去尖沙咀

尖沙咀d狗過唔到海，尤其係水炮車